逗住中場嚟講，摩世一定係簡迪勁啲？

簡迪琴晚逗住車路士好似逗得幾勁

冇摩迪個種安心..不了